沈旭暉對國務院港澳辦發言的分析

All Bullshit

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

警權, 係呢家既重點.